香港濕凍仲凍過西佰利亞！！！

因為體感温度同實際温度差好遠
所以係香港雖然無落雪,但係體温流失既速度
同係西佰利亞戶外負幾十度既温度係完全一樣
加上西佰利亞度度都有暖氣, 但香港係寒流下仍要戶外工作,所以香港人既捱凍能力係高於北極熊,俄羅斯人同西伯利亞人

痴9線，香港10幾度點解好似其他地方接近0度咁

咁凍聽日又要射波

咁講又好似係
之前歐洲exchange日日零度加大風都唔夠香港8度個隻凍

香港冬天唔係好濕炸wor

香港濕凍真係凍過外國

我依家出街仲著緊短衫，但個俄籍gf 已經著曬羽絨